【星期二】行政會議復會！去搵林鄭？

去
不了

pish

推啊

組隊

推

Push

Push 鳩佢

自推

一定要搵人去
唔去佢就安排晒d 戲子

政總又返來

又黎大會戰

輕輕一推

自推10連發